日本真係無靚女? NHK 晨間劇女一醜到爆

套劇まんぷく講發明即食麵嘅主人公故事，個女主角安藤サクラ醜到爆炸，

好似歐美動畫啲怪獸

提神

幾靚

史力加的老婆

晨間劇有人睇咩？

唔用新垣結衣拍嚟把撚牙

晨間劇先高收視呀懵炳

晨間劇咪岩，成個未撚訓醒咁既樣

以前啲晨間劇女一好靚㗎
點解越來越豬

樣衰

6點7點檔都係
排到呢d都好高地位

好似係咩視后定影后黎

原來係百YEN之戀女主角
但樣實在太衰
仲衰過黑木華

獸人角度佢都算係靚女

D衫都村姑FEEL

呢件好野黎 做戲勁好睇

咁我都睇過百円の恋
認唔到係佢

靚仔靚女先可以拍戲咩屌你老母
日本演技派演員實力派演員都好好睇
香川照之都樣衰啦咪一樣拍電影電視劇 都好紅好高成就

你睇下佢祖父外祖父爸爸姐媽媽係咩人

咪郭少芸咁樣樣

第一張星野源？

係咪小偷家族個阿媽？

慣性收視 怕你有牙咩

佢地真係識條鐵。

百元同小偷做得好正喎

之前，永野都幾好！

永野直頭係靚女添啦

佢幾好戲

睇影后好過睇𡃁妹仔啦

影后黎,從來唔係賣樣

原來女大J係㗎妹黎㗎

換轉習大大個女想紅，都係咁易

咪係
就今年上半年

好似gantz入邊啲外星人

晨間劇用靚女啲麻甩佬仲肯返工嘅???

不過佢一百圓之戀同小偷家族都好好戲

實物派啫
唔一定要靚女嘅

外曾祖父是前日本首相犬養毅，外祖父是前日本法務大臣與小說家犬養健。父親是日本知名演員兼導演奧田瑛二（日語：奥田瑛二），母親是散文作家安藤和津（日語：安藤和津），年長4歲的姐姐是執導《碎片》的導演安藤桃子，丈夫為演員柄本佑。柄本和安藤兩家皆為演藝世家。

你有咁既祖先 唔做演員去從政都得

記得早幾年有套咩鬼太郎之妻,女主角係松下奈緒...超靚又高

影后級喎呢個
睇過寬鬆世代又怎樣
好好戲 佢係唔靚
不過我覺得角色定位唔係靚女就可以啦

女大j咁

又唔算樣衰，咪老母咁既野

你唔識字

演技派你識閪咩

氣質同演技重要過樣
睇下出貓特攻隊個女主就知

論演技啲女做佢學生都唔夠班

下套咪戶田囉

會唔會太似?尤其第三張...

小偷家族

黑木華幾靚吖 睇緊套野獸

嘩，會唔會好老尷

日清 安滕仁子都唔係靚女...還原歷史吧

啱呀屌

不過安藤百福本來係台灣人後來先歸化日本

但套劇就改左做純日本人

晨間劇唔同民放劇，唔係咁選角

嘩呢個騎呢啡乜水嚟

暫時睇咗8集，仲係少女嘅時代，佢演技係幾好嘅

內田有紀做佢家姐靚好多，不過好似會死

永野芽郁
能年玲奈

賣演技呀豬撚，廖啟智夠唔靚仔喇

唔係話靚，但點都唔醜吧

永野芽郁靚係靚呀
但唔識做戲果度死呢
做18歲同40歲都一鳩樣既

睇完上一套條女咁正 開頭都覺得差好遠
但睇多幾星期都順眼左

まんぷく收視超穩定

反為上套半分、青い。頭段試過跌破20%台

候活

佢做女拳手果套100元之戀都幾好睇。

慎入，有女女女情節

係，我有睇過呢套

NHK 連続テレビ小説
(簡稱晨間劇)原來1961年開始就有直到衣家
1961年時tvb都未開台

下一套なつぞら原來係第100套晨間劇

由広瀬すず主演 2019.4月播

失蹤人口 果時套劇入面正到

小偷家族個女主角？
好似好勁架喎

晨間劇 .......諗起 . 海女

有睇寬鬆世代
雖然個角色幾討好, 佢都演得好
不過真係唔係好夾個靚仔男主

小偷家族做得好好喎

要永野芽郁不如要返能年玲奈

岡田將生始終同結衣最襯

拍完海女上綜藝節目
個個嗌佢做國民級女演員
要不是被封殺...

Agger
一半藍悶到抽筋

呢套劇日本口碑好過一半藍好多
都係激讚影后做得好

黑木華好正喎

好索wor 濃妝淡抹總相宜

無論外型同性格都好夾

影后嘛有演技
無睇100yen 但有睇 小偷家族

永野芽郁啲演技梗係冇得比
不過一半藍死因應該係劇本

佢呢套又係做風俗女

你個名

人地演技派

咪再撚post圖

其實你知唔知人咩料？

咪係 已經好好
Btw下年Toda

佢係唔靚 但唔係醜

wiki個張相我覺得幾好睇 至少好過依家d copy&paste樣

之前都有高畑充希，有村架純主演晨間劇，真心靚好多 （雖然有村架純個包包面造型唔掂）

寬鬆世代

係唔靚但未去到醜掛
同埋人地都唔係賣樣

Toda已經算係實力派

樓豬有幾靚仔 影黎欣賞下

成個苑琼丹咁

覺得佢勁有氣質，係愈睇愈靚既類型黎，做戲仲要勁好睇.....

佢冇大學學位，點從政

呢個世界唔係淨係得典型果種「靚」，仲有女人味嘅美同氣質美，安藤櫻係後兩項都有。演技好好。上面提到黑木華都唔靚，但人地又係好有氣質，同安藤櫻一樣係影后黎。你如果鍾意睇樣，你咪去睇偶像劇囉傻閪。

諗起夏帆

老老豆豆 一定要靚女先拍得劇？

呢個世界得偶像派？

有氣質喎
（右邊個個佢家姐）

樓主你都幾唔識貨，你不如睇番新垣結衣做啲戲算鳩數喇

用錯
我愛toda

起碼皮膚好五官齊整先
Catgirl 果種爛面就真係醜啦

人哋有嘅係實力

唔靚就唔拍得戲 惡到

本來今年拎硬柏林影展影后

不過因為套戲拎左最佳電影，自動冇左資格